道指跌少少就引晒啲傻淡出嚟

大佬呀，290 都跌唔穿啊
聽日又直上295夾死淡淡

熊市

👌🏻

2月尾再睇

師兄心水清，傻淡不願面對

真鳩定假鳩，清
你280水平睇好買左牛，跣左700點仲可以淡笑風生

配服～

利申玩正股無買牛熊

睇標題笑左

系，傻到hihi
等睇尾市拗腰彈😂

岩，今晚又v

30000

牛b死左沒？

道期跌600喎

未開市，唔計

280鑽石底

死得未？

開市跌800，收市跌200

開市跌950典，話甘快彈返200典🤣

師兄賺左幾多
我就係你口中嘅傻淡呀

傻閪

笑左

燈胆王

2幻2喇ching

21000

drop 2 zero

笑到傻左

傻淡路過

做談慘過做雞

傻淡數銀紙中

係

binc

傻淡

樓豬去左邊?

道指升緊喎
一開市升1200點

咪on9啦 過20分鐘就跌

唔知樓豬今日有無走熊

好擔心佢

咪on9啦期貨升1100
而家歐美全世界升緊

...
你活係15分鐘前嘅世界？

恥笑樓主

開完post狂跌

美股比樓主害死..
跌佐1/4

跌8000點先施捨返幾舊
當好友乞衣啊

樓豬開post個日20/2/2020 EST
Market Close:29219.98

本人喺度，有興趣同可以討論下。

個市只不過係收疫情影響大回調姐，今日已經低位升返2000點依家咁多傻散出嚟追沽，即係代表已經跌完，準備又要夾淡大行動

屌你老母

有神快拜